楊明獲保釋出院透露現況 樂易玲述事件起因：當時他可能因壓力過大、疲勞或其他狀況

楊明在約凌晨零時份疑酒後駕車失事，他駕駛的私家車沿馬己仙峽道落山，途至近玫瑰別墅對開一個左彎位時，突然失控撞向防撞欄後再衝前，撞毀一個交通指示牌，右邊車頭鏟上石壆後停下。

據悉，楊明當時滿身酒氣，行出汽車後腳步不穩，他自稱不適由警員扶上救護車，但拒絕俗稱「吹波波」的酒精呼氣測試被捕，以及被送往瑪麗醫院。

有消息指他已經保釋，並已離開醫院。他回應傳媒現時身體狀況只簡單表示：「冇事。」沒有進一步回應。

至於無綫電視助理總經理（藝員管理及發展）樂易玲，回應傳媒查詢稱：
"據初步了解楊明昨晚駕車回家時發生意外，受了輕傷，幸好沒有涉及其他人。
當時他可能因壓力過大、疲勞或其他狀況，汽車失控撞向路旁防撞欄和石壆，車頭毀爛。
事後他被送往醫院，經治療後已出院。
現時希望給予他時間休息，盡早痊愈。
公司會進一步了解事情和向楊明提供所需的協助。"

壓力大就可以醉駕,唔使罰?

坐牢未？

一個 "酒" 字都冇提過

楊明幾時叫樂易玲收嗲 犯法就係犯法

“...或其他狀況”

咁同冇講有咩分別？

即係壓力過大就可以醉駕

果然係黑警劇第一男主角
方法演技，入形入格

真係好醉駕完咩事都無
又唔洗做呼氣
藍c 偽人係唔同d

原來壓力大可以生產酒精

壓力大可唔可以強姦樂小姐？

唔吹波仔都無事
下期訓練班幾時開 想入

同人唔同命，我記得其他藝人都試過醉駕，被舖天蓋地屌到罵到，但係cctvb包庇的男屍藝人就輕描淡寫幾句就了事

唔講酒？

危駕？老不？破壞公物？

原來真係可以為所欲為。

咁都好包庇

吸毒？

警黑勾結

點解要拒絕吹波波

壓力大釋放下啫 果然有高尚情操

行得正企得正怕咩吹波仔？

做黑警做到抽唔到身

原來藍就可以犯法
香港黑警